DSE英文拎3 retake 要點先上到4甚至5？

可以點做？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

背vocab

3升4我覺得係靠運氣 Marker俾鬆俾緊都差好遠 但4升5就真係要有返咁上下

要點做

自己諗啦屌你老母
幾歲啊？

不外乎睇多啲Scmp學下Sentence Pattern Vocab個啲 想冇咁悶就睇Youtube嘅英文Channel

可唔可以講下細分幾多

2323

執著係dse 階段根本係無謂。你上到u 逼你全英架啦

唔好哂時間
入大學為本
將時間放落其他科
英文付出好多時間最多升一級

我覺得Reading , Listening and Integrated Skills 係短期內難升分既 因為兩樣都要長時間去浸先訓練到你對篇essay既理解 同埋去聆聽foreign language speaker佢講完一大輪然後再分析佢既內容想帶出啲咩

Writing 同 Speaking可以話係短期內可以急救住先既兩份paper

利申：45**45 考完DSE幾年唔知幫唔幫到手

我靜係想要3 有咩方法....利申2左讀hd

考ilets算啦，比你英文5又如何，係日常生活用唔番都無用

用卷三四拉分

巴打可唔可以分享多d writing 既溫習方法